屌你女人吊高黎賣想玩幾耐？

請對港女說不!

我cheap到連比西人屌人地都癈事見我

Cool story bro

唉我連兵都冇撚得做呀
做佢隻筆友狗

做女人真係好

女人應該死

屌你老母當自己係乜
你死臭雞炸

你以為啦

我女神唔係死臭雞呀

垃圾，你仲係男人咩
切柒咗佢啦

佢明明又純又可愛
可能係我太主動佢接受唔到

轉個頭你咪又係狗沖過去

真絲 揾佢佢完全唔覆我text 我單機 text得密d佢就話我煩

咁人地唔想理你, 你想人點姐,

個毒撚溝女神就要溝到, 咁仲成世界既

乜呢D問題唔係巴打先會遇到既咩
女神剩係比我follow佢ig 但唔比電話我
direct佢問佢攞電話又唔覆我

你啱

比咗幾頂帽人戴？臭雞

巴打唔好咁偏激開口埋口都話人臭雞先啦
我都知比女玩係咩感覺 真係好攰好頹
平心靜氣咁係到傾計好過啦

奉旨理你？

狗公死開la

唔鍾意你=吊高黎賣 笑4

諗起果次問佢拎電話佢又真係比覺得自己做乜柒都